我Snapchat有啲問題

有冇人同我一樣係snapchat影相都有快門聲，但係用相機影就冇喎🤦🏻‍♂️ 好奇怪